\begin{savequote}[8cm]
  <<Video games are bad for you? That's what they said about rock-n-roll>>
  \qauthor{Shigeru Miyamoto} 
\end{savequote}
\chapter{Resumen}

Este documento es parte de la documentación del \textbf{Proyecto Fin de Curso} perteneciente al \textbf{Curso de Experto de Desarrollo de Videojuegos}. Tanto el proyecto como su documentación representan todo el trabajo realizado durante este año por los integrantes de este grupo.

El Proyecto Fin de Curso consiste en el desarrollo de un videojuego completo. Se ha contado con total libertad desde la elección de las herramientas de desarrollo hasta la propia temática del juego.

El juego que se ha desarrollado es de tipo <<Run and gun>>. Este tipo de juego se puede describir como un <<Shoot-em up>>, en el que el protagonista lucha a pie con la habilidad de correr y saltar, avanzando mediante desplazamiento lateral disparando contra los enemigos que se crucen en su camino.

